有冇人有睇開X調查呢個YOUTUBER

個WILL講D案件講得幾好

佢好樣啲嘅話真係perfect

靚仔過你啦

個Channel好撚高汁
D資料分析做得好詳細
最近果條科技騙案行外人都講得正確

其實佢支那人定台灣人
字幕用繁體
但口音偏支那feel

同埋條友講野整理得令到我唔睇開呢D野都好易明..
睇到上晒癮..

中國人黎

好多又係SELL 呢D奇案懸案既youtube CHANNEL都係抄佢風格

支 但擺youtube會用正體字幕

有睇，不過youtube其實有好多同類頻道

有呀！頂！原來係支那狗
另外有個wayne都幾好睇，會講啲冷門少少嘅case

阿will真係高汁 有個叫wayne調查擺明抄佢但係觀看次數差阿will好多

佢講得好好，十分鐘左右將啲案件來龍去脈同懸疑位講晒出嚟

題外話，有集講最大型劫案（黑客），個銀行分行女經理勁慘，有無人同我一樣認為佢係硬食死貓

以為台狗黎

好睇

呢啲個案分晰既YouTube
背後一定要用好多時間做資料搜集
真心佩服呢類youtuber

中國YouTuber >>>>>>>>>> 香港YouTuber

香港全部都勁垃圾😪

睇到上癮

認真？

聽講好似係上海人

中國人黎
但好多台灣人睇佢
好似HOW HOW同啾啾鞋都有提過佢
啾啾鞋仲睇埋敖廠長添
BTW
佢講野節奏好好 同埋佢資料搜集係睇英文
英文都好勁
但佢講日本案件係睇日文?

我諗背後有成支team 英日文翻譯都有

佢話自己一個人

有冇人睇三更研究所

唔覺意睇咗日本廁所發現屍體之後成個channel d 片追晒。也許真相，只有凶手自己才知道

係幾正, 多謝樓主share

一早知道佢係大陸人
不過放上youtube放繁體要讚
更何況d片高汁

三更都正

我睇 01檔案

大家好 我是 will~~ 叮

支那人 自從老高用繁體上youtube字幕吸咗港澳台觀眾 起初令人誤以為台灣人 做起咗之後
之後就好多支那人出youtube片都用繁體

咁多個講懸案ge channel
Will講得最好

Wayne就抄9佢
同埋口音好重
不過佢有時講d冷門案幾好

有無人睇過 奇聞觀察室 講紅衣男孩個集
比佢親身做實驗洗地 搞到有D動搖到底真係係咪關續命事

一開始見佢成日帶帽
諗住佢禿頭
點知有集無帶帽
原來咁多頭髮

之前無聊搵三億円嗰單案睇

一開始以為台灣人聽聽下又唔似

睇咗好耐 因為佢真係講得幾好 有做資料蒐集
知佢係支那人 不過擺繁體字幕所以有繼續追
佢有好多台灣fans 然後就開始勁多人抄佢 樓上講個個Wayne直頭連channel名 format同佈景都有抄考
其實佢有講過起呢一個channel係純粹興趣 佢另一個channel先係main 但點知大家越嚟越喜歡x調查 subscribers仲多過個main 睇佢main channel有提過自己係上海同美國兩邊走（有錯勿屌）
btw佢出片速度奇慢 可能因為要睇曬啲料再整理再出片 啲台灣人時不時就屌

幾好睇
其實有無香港UTUBER有做呢類0既片?

而家通常都係睇佢,hi a day同腦洞烏托邦

佢用講野嘅節奏同音效吸引左我睇，尤其 叮 好似催眠咁

唔會係youtube睇
係b站睇過癮好多，有彈幕（起碼有恐怖相會有支那仔係彈幕提，唔會嚇親）
仲有一個係大佬ｋ，都係有做youtuber同b站

WILL其中一樣好就係唔會有D嚇人既JUMP SCARE

睇過好多支那人做呢啲類型嘅片 都暗中散發住外國好危險 監控好重要 中國好安全 宗教有問題 嘅訊息

佢D片我睇曬
講既都係D好大路既案件, 基本上一定有人講過
大家所知既細節都係差唔多
唔同人講同一件案講出黎都係咁上下
佢受歡迎原因係佢講野好清晰, 冇咩不必要既細節或冷笑話
又冇jump scare
同埋所謂資料搜集唔係就係搵文獻搵書睇
而係都係學其他YOUTUBER口水尾

佢B站個名叫老威, 早期拍D片似生活片, 又評下電子產品, 未算多人睇
但開左X調查就爆紅
今年年頭開始仲多左好多支那撚樣學佢拍懸案片 (呢D就係支那STYLE)
連個背景都係上網搵直接, 遲下搵俾大家笑下

wayne調查, 奇聞觀察室(呢個維穩味好重) 呢D都成日抄
但其實做呢D channel都係左抄右抄, WILL都抄唔少
只不過佢都算開創左露面單人講故事+偵探房背景既成功例子

駁唔刀

台灣都好多, 如創意油管上帝黑名單, 異色檔案
BTW, 樓上講得冇錯, 成班大陸人講案, 十之八九都係講外國案
得幾1,2集講大陸案
叫佢講李旺陽案佢敢唔敢講?
唔好講近啦, 又唔好講政治啦, 南大碎屍案又唔敢講?
當然, 事實係外國D案係易D搵資料既

異色檔案幾好睇呀
同埋佢有講過陳彥琳
佢同hi a day應該都係撐香港既

小烏好似有講中國既案

終於有人講 高汁到瀨屎
一直有睇開 有繁體已經抵讚啦

有睇開
不過oj simpson個集直接講n word 會唔會唔係咁好

有

商場人間蒸發同機場失蹤特別深刻

好好笑 之前啲人成日抽佢水 單單案都要講星期幾發生
佢今次揀單星期幾真係好重要既case

係咪將啲外國節目 翻做中文

都係支那人黎

同類型黎講佢真係算幾好

好有講故佬feel

有呀 好似岩岩個星期五咋嘛
出完啲大陸翻牆狗屌鳩佢

上面講個啲都有睇
個人幾鐘意小烏

你要人玩命咩

真
講左牙琳
雖然唔知黃定咩
但一定係覺得單案冇咁簡單

最緊要講星期幾

咚！

都係支那，要睇緊係睇腦洞烏托邦
講支那監控同徐步高案都唔驚講共產黨
移民咗去澳洲 所以唔擔心被失蹤

今天 是個星期X

hi a day得一條友講晒 個partner應聲蟲咁 覺得唔係太好

小烏屌爆中共 但屋企人全部喺支那

佢講啲案件好大路 用中文字google都一大堆資料

邊度有屌爆中共

呢排睇01檔案
貪佢有做粵語版

唔係屌爆，但都幾敢講

好似加拿大人？

我記得武肺岩岩爆個陣，佢好似仲丁火神山醫院，我都係睇完個條片先決定唔再睇

咩叫丁火神山醫院 撐?

話起得快，咁快咁有效率只有中國做得到

講聶樹斌個單佢都直接講埋官官相衛啲黑暗野

其他人又讚佢 我覺得淨係依樣唔算奶嘅

有冇人有睇叉雞 標題好吸引

典型大陸佬啱 隻眼細到睇唔到嘢喎

最近佢講x-japan主唱俾邪教洗腦條片幾好睇！

同好
我鐘意佢講故事個節奏，唔會講太快，但成件案來龍去脈又表達得清楚，而且令我大開眼界，知道世界唔同地方啲案件
題外話，大家鐘意睇懸疑案件的話，可以睇個外國youtube channel叫buzzfeed unsolved，兩個主持係好搞笑

支那狗，睇到都唔開胃

X講故

有個叫解密日記都幾好睇
之前有個系列專門講李昌鈺破案

有睇

牙mike把聲好好j 訓之前聽一流

李昌鈺真係好撚屈機

最新果集億萬富豪案超正

有冇人有睇professorpowpow

仲要係 依家仲進行緊既, 而唔係197X 果D

exactly!
最近開始審佢

把時間推回到XXXX年X月X日

有 暫時未有中文channel講得好過佢

支那

唔知邊個先d 但連開場白都抄

初初聽口音都以為係台仔

原來真係抄
佢呢d擺明行慢工出細貨路線 好多時會有follow埋最update料 有做功課唔係就咁跟陳年資料講

有 幾正

ok 台仔嚟
不過唔太鐘意佢用字輕佻 唔夠認真

唔掂